守護神之保險調查6

繼續 起歌

Dave有無出過鏡？有無相

覺唔覺alin 品冠 黃齡屌打hana d 罐頭歌

綠寶橙汁

臭雞

達哥編劇？

綠帽慘執

真係鬼佬

澤仔

戴綠帽有錢賠要買邊份保險

個收音咩事

仲有得飲呀?

佢笑得好橙

下仲係返埋一齊

咁好既男人唔要俾綠帽佢帶

如同靈魂免不了多翻洗禮

突破盲點呀

好好飲ga wo

好慘 帽完 有埋 仲要食死貓 班朋友仲要慶祝贈慶

黑人

生鬼仔

好醒呀小杜

我這樣討厭 他完美如此 能共妳好好地相處

我係話佢同呢幅圖個人好似樣

信條八婆就死得啦

乜野一年半年
幾多需要你既時候
藉口黎遮

心悠

短髮好正

經理人好正,好想屌

最後處女

佢咪串緊謝安琪

好撚慘呀澤仔

起歌

起

又歌

你老味 我睇劇定聽歌

似我們自慰

黃齡 唱得都好正

好明顯呢套係音樂劇

mv

係咪想學韓劇咁係咁播ost

播歌播足成個鐘

賜我們自慰

聽咗成集歌

一集要播幾多次教會歌

一陣起坤歌

依家大陸啲戲好興咁拍？

真男人

音樂番

起唔緊要,但首首都有唔少字唔岩音

一集播過幾多首歌有冇人計過

王菲咁

咁都話唔似
孖生都無咁似啦
嘔

取梯～

點解bosco為佢做咁多野都要分手

帽完澤囝再帽dave, 犀利

有冇人覺得呢個KAY幾正

依集真係睇到男人都眼濕濕

歌係幾好聽
但搵埋哂堆又強國人又人妖又盛黎拍就真係...

一到坤歌即時低lv

做多左
超出一個正常人可以接受既野

有d似桐桐

點解同一首歌又廣東話又蝗語又男又女

為何仍不卻步~

你岩

同越難越愛有得fight

澤仔做依個角色好正
佢D神情真係好好

當年佢同胡杏兒

我覺得唔差

Who

最多800

野生顯波圖

係概

乜都唔保

神秘屋質素

800難D 保守估計1200-1500

李一桐

次次見到bosco 心柔嗡段野成日都周圍哨 就笑左

片尾曲咁激昂好破壞氣氛

最後點?bosco同心悠冇機會?

保險佬最撚惡 有殺冇賠

咬字唔正都好聽過條垃圾坤啦

嘉恒 肥個隻 為左呢套增肥??

去到要通波仔仲要你咨詢下係咪受保範圍內

又一個人造人 成個ken咁

有d 似何家勁

有時隨傳隨到太聽話太就另一半反而唔會珍惜
個Dave撚狗咁撚人妖成日唔聽電話
個人妖就好似上癮咁好掛住好想見到佢

大陸劇都冇呢套咁誇張

陳嘉桓

根本保險同xx無分別

唔好為反而反，音樂嚟講吳業坤d歌其實真係冇大家講到咁一文不值

係喎！！
全部撞樣

唔怪之係咁覺得咁熟面口啦！
諗左好耐呀我都！

個個都執到差唔多樣

李一桐

Bosco

佢仲做緊呢d野只係佢未接受到現實

可否靠禱告 世界就變好
夜深掀波濤

我明

作為一個觀眾我都接受唔到bosco行為
成個聖人咁

可能黑人黎呢

我呢幾張似啲：

遮住個名問我都已經分唔到
話俾我知全部同一個人我會信

現實都好似有單個男供個女友去外國讀書
點知到個女同個鬼佬結婚嗰一日
個男先俾朋友話佢知佢女友要結婚

同一個醫生？

呢張似袁姍姍啲同貼近啱先䈦及戲佢個樣啲
上面果張P到

睇呢類樣已經好厭
一啲特色都無
都唔知啲大陸人點分佢地
全部拍三四胞胎倫理片啦啱晒

套劇好唔好睇唔評啦
但歌真係幾正
除左坤哥 次次片尾出黎破壞氣氛

成個男人咁...

頂唔順啲大陸女星啊！

你呢張相其實我認唔出係佢

嗰個係咪海俊傑？

呢集好睇

自己去外地
然後覺得有事人地唔係身邊

dllm去外地會以為順風順水既

推

仲要關心埋dave

好心就一早落撚咗佢啦

好賤呀隻雞！

話啲錢供晒佢讀書

波士又on

痴撚線真係

其實阿國際大明星冇錢㗎咩？
同埋咁Q似男人嘅 點食得落

又話國際明星 冇錢?

最後的處女毀左約賠左好多錢嘛

劉心悠又on99, bosco又on99

小杜借俾佢咪得

垃圾明星

挑！TVB想點呀！搵埋哂咁多大陸西拍

佢老豆實唔俾啦

乜野劇會拍到個主角 連兵都不如

鬥eq你輸左幾十條街啦

出野好似唔係tvb拍定啲合拍片

痴線的

好假囉

望住班大陸女人
戲內角色係香港人真係好撚噁心

同意芽

其實真係辛苦班香港演員，好難入戲

呃人啦國際大明星無錢
係大明星一年都賺幾億啦

望住bosco仲靚過佢
都咁專業

我睇嘅 都覺得個口型好出戲

成功變左性既泰妹

Kay個樣真係好似男人

枉佢仲好意思up得出
話你啲錢唔係供晒我讀書咩

對波都唔大

好心落撚左佢啦

我上面都po過佢平時張相

睇到
根本係男人無誤

呢條阿妹嘅大陸西個角色設定又係好煩

又新女

好熟口面咁

陀地正過北姑

兩個臭雞個樣又係差唔多樣

個個一樣樣

josie好撚正
大陸妹但係識講廣東話

就哥條女隻腳正撚到

個配音都係廣東話都未講掂

係 算好了

大陸妹真係淫

大陸妹幫大陸妹配音

好好笑呀

都唔係tvb出品
tvb拍就唔見bosco佢地啦

生實日（三十日）

自殺

外購劇都拍到咁

係邵視

😵😵😵😵😵😵😵😵😵😵😵
搵佢地做代言人

啊

白滑淫女

未講就話攰

對波

點解大陸人搵大陸人配音

大陸妹真係好撚正

錢

Cicibaby又係變性㗎下話

係 😓
上面我都俾人呃左

似

好悶呀 有新case未

可能北姑樣係陽剛啲

撚親

而家呢件好大

cicibaby幾樣衰

仆街喇鬆哥冇事丫嘛

含撚嘴又岀返黎

咁樣搭上

竟然係含撚嘴

佢個咀好搶戲

全部都係臭雞

Kay 呢啲look正好多

Ya!

早啲等多陣人工呼吸先醒

冇人工呼吸

咁撚淺問人識唔識游水

畀佢吹一吹...

含撚嘴正到...

仲識普通話

早排唔係爭人錢仲有官非咩？
做乜依家咁有錢

日日都係件白背心

幾時起歌

澤囝

Bosco

CLS

一轉台就見到

起了

即時

黃宗澤呢啲男人現實會唔會有

條眉想點

好撚煩

相處萬細

求結尾筆塞泥

Mola mola

KAY其實幾正
屌打99%港女

屌慘閪到

Bosco 再俾人帽多次

今集捱到第3節先起歌

咁sad既場面 睇到澤囝個女人樣都好想笑

人地又扑野啦

第一次聽首歌都覺得 平時冇睇開

我覺得酒吧條女屌打佢

絕世好男人

得 bosco條線先有機

劉心悠屌打

唔夠姣

臭雞都係鍾意洋腸

完場之前整多粒 起歌啦

條仔唔係食素架咩

屠宰師係咪即係豬肉佬？

現實隻臭雞遲早都會背叛埋個鬼佬
一係比鬼佬玩完即棄

Cls

呢種關係好正

食開廿幾
搵個三十幾既kate

肉類分割員呀

劉心悠素顔.....

隨時食

係喎！

600萬

條女下面鑲鑽石??

淨係掛住錢咁唔識做

葉子靚左

條女用配音講野唔正， 咩玩法

張東會唔會打鳩鬆哥

葉子點解會知鬆哥喺同一間醫院？

話走就走

隻雞

條女食洋腸

死肥佬

港女臭雞死全家

cls

港男寫照

點解我覺得唔係dave黎

套劇好多臭雞

埋單失敗

唔使再拍戲啦

都唔使畀錢條臭雞

喺演藝讀屎片

又mv

yeah

bosco 心悠係噯味/fd關係

連埋單機會都冇

臭雞 byebye

不塞泥 ~

再度敬禮

一集要播幾多次歌

波斯高比人用完即棄

首歌好煩

自慰

波士高都要戴帽
現實根本無可能

呢種臭雞唔配有咁遺憾唯美嘅音樂啦下嘛

唔埋好過埋啦 養便宜仔 好彩洋腸番去搵臭雞咋

可唔可以搵個後生少少

琴日個集播十幾次

套戲到底要有幾多個大陸妹

有冇人已經完全俾呢隻插曲洗腦

燭光可吹梯

問有幾多個香港嘅易數啲

品冠隻歌幾好聽

臭雞會唔會去到最後幾集返嚟爭仔

林峯都戴過啦

三哥食埋個姨仔佢

Yes
但佢個唔甘心樣好真好正

你個名

屌
唔知原來今日都有得做

平時星期六都會播？

鬼佬叫佢去公立生啦實

除咗徐子姍仲有邊個

有咩能力

話我都係公立出世架咋

保險雞

佢自己咪又係....

大家都係雞啦

Sammi

有冇cap圖

連登仔最愛

88萬啦
你有600萬

鬥雞咩

記錯左一小時

隻雞話人地係雞

8萬8，人地一張單都唔止喇

窮撚

話個baby

老老實實又真係大陸妹做cicibaby呢啲角色先夠姣

點解唔飛咗cici baby
呢啲食完就飛啦

仆街班貪錢死臭大陸雞好難頂啊

乜冷

仲有張東個前妻

呢隻大陸臭g真係好唔掂
不過或者呢個係佢成功嘅地方

乜冷都唔驚

以為cici知鬆哥有新歡
cap完水就走

做番自己??

個袋係咪永安

做得幾似

不過髮哥個感覺似當徐子珊係乖女咁

結婚

玩野

臭雞收皮啦

其實都寫實 班大陸雞都唔明我地香港人風趣地方 個死人腦除左錢就咩都冇 雖然唔想承認 但香港女仔確係教育文化係高質好多 大陸臭化雞冇得比

咁撚大膽 真係唔識做

落閘

Wa 逼婚

er...有時係相反

係

點解唔鬧cicibaby係臭雞
都係鷲哥型啲

今集好悶

Ali

比著我咁有米都玩女算啦,點會結婚,仲要呢D不學無術既臭雞...

我要睇鷲哥 但偏偏就完全無哂呢啲戲份

呢套既鷲哥成個傻鳩咁

除咗三哥 所有男角都係出嚟派膠

買個post比佢

大契爺

女人真好, 上位咁易

有冇咁荀

大陸劇好難太衰

我現實識果啲靚定唔靚都做到仆街喎

含撚嘴d戲好屎

Bosco 又唔做playboy

佢d八婆樣好正

擺低條底線就得
不過唔係人人都擺得低當然

大陸妹完到大陸仔

嘉桓bb

Ken Lee

叫呀ken真係好夾
成個膠樣

d有錢人家食飯都用咁多位

唉
我都想

笑到噴水

套嘢令到我以為睇緊拜金女現實生活紀錄咁

劉心悠d戲真係

點解之前星期六唔做大帥哥 就做依啲垃圾

起第三次

又起歌

不失泥~

屌你咩 播歌多到聽緊電台咁樣

呢首歌真係好有feel

唱下第二段得唔得

屌你老味又要去布拉格
收咗當地政府幾錢

個男人真係好似江華

其實首歌作完未 次次聽都係呢part

洗腦歌

阿ken係大陸仔？幾靚仔

係幾靚仔喎

唱歌位黃齡係咪大陸人？

似何家勁

條女係邊個

我估今集會起第4次歌

陳膠桓

大陸人，niki以前條仔

援交陳

肥咗3個圈

嘉桓咁樣衰

陳嘉桓黎？咁肥嘅

肥左咁多？！

肥

正

成隻豬咁既大佬

個雙下爬仔

yes

唔同晒樣嘅

之前特登增肥

而家瘦返曬啦

好慘，好返之後發現有癌症

點解要咁做呢

心悠等佢咁耐，佢好番都唔搵番心悠？！

當年男人唔可以窮挑逗黃宗澤嘅陳嘉桓咁嘅樣

為劇 。唔知係咪呢套

澤d eng

又呃保險

唔知波士高諗返會點

slovakia都唔識

點解可以拍到歐洲景咁大陸味

配音ge

首歌真心幾好聽

邊個係陳嘉桓？阿ken個妹？

斯洛伐克有咩好, 值得定居?

但唱嚟唱去都係呢段呢

Slow fuck 都唔好？

我都唔識讀

波士高個髮型幾好睇，係唔係要電髮先做到依個效果

sure

波士高：都係咁正 我屌

孽種

葉總

電腦都冇部咁大間房

徐子珊塊面又有粒嘢腫咗

昇職快過火箭

倫敦金都無

會唔會又要死

😫

廣告對白黎喎

唔係真係以為有人聽你up下話...
有錢佬搭你糖姐

AXA 安盛咩，「守護人，就係我哋嘅使命」

Today weather very nice

逐人個問

高層開會一定係捽數啦

都冇俾人望過張相

Ken lee 咁出名都唔識

no ken no money

起第四次

周麗淇個ex

有個pattern

逆轉對錯~ 扭曲陰乾~

屌睇本書駛唔駛Chok撚曬樣

成個陳柏宇咁

髮線咁高

收返嗰句靚仔
阿ken好樣衰

有D似陳柏宇

主題曲(粵)➡️插曲(男粵) ➡️插曲(女粵)➡️主題曲(粵)➡️插曲(男/女普)➡️主題曲(普/粤)➡️片尾坤歌

陳柏字靚仔d

高度 差好遠

好膠樣

條仔個樣好膠

I’ll remember who you are

另一段

長頭髮

yes it is

邊條粉腸係咁起歌架
煩到...

條仔邊個黎

收啦,呀KEN靚仔過你班連登仔啦

我要看破吉與凶！
我要看破吉與凶！

留陰靚仔d

三首歌得偽毒果首岩音

長髮

條仔應該失左憶,唔認得佢

願我會唱最初屎片

插曲正過主題曲
主題曲太嘈

扭曲陰乾
命運若是上戰場

波圖

完

i will remember who u are~~~~~~~~~~~~~~~
我要看破XYZZ

屌你劉心悠咪再剪tb頭啦
長髮咪好好睇睇

條仔：有免費閪食，正

咁樣完？

有無人哭左

首歌真係好撚難聽

同意

結局？

alin首催淚 加埋感人片段

聽到坤哥首歌喊左

你痴線

條仔係周麗淇個ex

三哥呢度仲多表情過劇入面

都唔係大結局

上星期野已領

未見過佢手字 相知

yes 也知道!!踏闊步!!!

迫婚唔成分手啦 而家那個都大陸

聽日？

嚇撚死

又探長

今晚睇勁歌

吓 徐子珊咁

真係要死

Jose 小Ann
見到果陣已經諗緊係咪佢/佢家姐

三哥呢套剋妻

蘋果廣告

重有6集

以為今日係大結局

係出面問話無人見過
點知開個門就見到
咁撚搞笑?

下一套獨孤天下 又有呢條仔

個男人乜水 好柒味

改名改到咁柒

正閪

周麗淇幾識食 食過細6年

再度莖禮

Wt is it

中文名叫吳燕菁
佢同佢家姐組個隊A2A（以前叫AOA），不過唔出名
係之前套M Club有份做先多d人識

Who is Jose who is 小Ann😵

除淨褲

澤囝好慘

咪今集比鬆哥請完再炒咗果條女

個個一樣樣
認唔到

見到有三哥前妻老公出現都覺得伏

一定唔簡單

AOA正到

唔怪得佢咁熟口面
原來係個對孖妹

今集會起幾多次歌？

打手就返到

扭曲陰歌

又播

計了

睇黎今集都係音樂劇

再度敬禮x1

我估今日播4次

教會歌

駛唔駛集集播

首歌好正

根本無可能

唔睇歌詞真係唔知某幾隻字exactly係咩

點解呀哥哥要講普通話唔用配音

屌你唔夠1分鐘第2次

音樂劇

又有?

屌你 呢套真係音樂劇黎

2/4

笑到仆街

感激春櫃

連續起歌

屌 又起歌

再起

痴撚線 又播 中間有冇一分鐘

以為你地講笑 10分鐘唔夠播2次歌

再度敬禮x1
相信嗎~不用怕~x1

屌你首歌其實好好聽，好有style，但播到爛撚晒

呢套野冇一pair係有good ending

依家食飯無歌送飯食唔落

屌你無線真係on9，呢幕就算播都係播音樂底啦，一套劇二十集播隻歌幾百次都癡撚線

屌步步驚心

今日應該每首各2

關淑怡好難聽

再度敬禮起碼聽得明

全首歌唱得最好聽個句係I will remember who ur

36集

音樂劇? 下下扮唯美其實悶到.....

係囉

其實幾好聽 但播得太多

返到

我要看破桔與胸

屌你播全首

起完2首歌賣廣告

...

佢唱返普通話好過

一返到即時緊起歌

點解佢呀妹要話佢死咗？

好少可去到 47 分都唔去廣告，平時 44 分已經去廣告

真係失憶

音樂劇？

因為要唱埋首歌

其實有無人覺得A lin唱得好好聽

依個邊個黎
幾型

屌打王祖藍果套啦

首歌關淑怡唱？唔怪得個腔有啲經典味

個風格完全係老土大陸劇，以為播下歌可以將劇情推到高潮，套劇好垃圾呀！

.... ALIN

徐小鳳黎

幾正

好聽好多

相信佢

啱啱林雪個廣告係咪講臭閪

靚仔喎

今集會唔會破紀錄？

如珠如寶？我都聽到

屋企人日日睇，首歌真係好撚難聽

重要一集唔知播幾多次

冇野阻到佢播完首歌

首歌邊個歌，有鄉音既

首歌聽到覺得好難聽 專登入黎屌鬼

改名改到 徐正溪

有一對係情侶最後 癡撚線

YouTube啲comment一面倒話佢唱得好好聽
好有感情 心諗班人係咪聾撚左

第一次聽真係估唔到係Alin唱
教會歌詞仲要夾硬唱廣東話

成套戲最正嘅大陸妹係個bartender

ALIN有光環嘛
唱返國語好好多

係，d歌詞又老土，聽完起雞皮

徐正溪原名徐政，曾用藝名徐正希、徐正曦
d名多到

記翻起野 又起歌

給我一個理由忘記

Agger

點解會拎埋過黎

相信嗎

邊鳩個講關淑怡 屌你都唔係佢唱

古裝好重ps

把聲其實冇乜嘢
係首歌本身，啲詞同曲調真係好難頂

小杜消息

岩岩返香港過年

呢套劇係咁慢動作 係咁播歌 咩事

女蟹

男聲唱:黃宗澤
女聲唱:劉心悠

條女乜水
唔駛配音既

男仔演技有d的士陳feel

但係真係好似

陳交援肥到痴左線

好過啲韓撚多多聲

肥到我差啲認唔到

兩兄妹傾偈一個講蝗語一個講廣東話

個男好樣衰 啲老土捲唎普通話

陳嘉桓肥左咁多既

援交診

陳嘉桓，肥版

陳嘉桓 肥到3下巴

條頸好粗

肥左勁多 發生咩事

屌完全唔似

小杜咁正
上了先

未撚聽過咁難聽嘅主題曲

起歌未

差啲唔認得佢

陳嘉桓 肥咗咁多

女仔係要肥先正

係撚陳嘉恒

果個Ken好很靚仔，屌打TVB d仔

咪係

唔肥落對ball

又肥，把聲又好似蒲咗十年咁

個大陸仔啲戲差到

佢塊面成個大pizza咁

相認 起歌

一陣一咀又起歌架喇

同意
仲要差唔多節節都播
好撚煩

我開頭睇片頭以為係湯洛雯

我仲諗緊係咪佢

唔緊要啦
食得過

食避孕藥

佢地其實係兄妹

KEN>>>澤仔

好似肥到走左樣 咁都食得落

就哥好型

塊面肥到咁 對波都仲係咁細

鬆哥一出場就好有喜感

鷲哥成套劇淨係溝女？

好好笑

鬆哥

個躉大左

咁耐冇起歌好唔慣

鬆哥似當佢女多啲

探長

佢唔係我個女
佢係我條女啊

痴線

rebecca

湯鎮業肥撚到。。。

有聲

文雄

湯鎮業隔離白衫條女正到

沖完涼出來仲以為沖左半個鐘 咁快做老千

自我放縱

算係咁啦 不過個樣唔太特別

個細路女?

今節冇起歌

文探長玩穿越玩到衫都唔洗換

好正 好想屌佢 中出佢幾次

睇唔到

得返兩節，最少起多一次

kiss個節應該起一次 留鼻血個節又一次

3次la

個肚有d突

起啦

又係呢個境 nikki

頸好似濕疹

起歌未啊 屌你老母

呢兩集係咁拖 屌

kary

黎料

品冠版最正

起歌了

啲鏡頭幾靚

成撚日播歌

再度敬禮 x2
相信嗎~不用怕~x1

好悶呀

終於再起！

3/4

又失泥

條仔幾型

求結尾不濕...泥

其實首曲好聽 但d歌詞垃圾到

點解咁多教會歌

失”泥”

不失泥

cls 連埋一開頭 一集3次

如同靈魂 好煩呀

魚塘靈魂

點解再度敬禮一時啲歌詞咁準一時咁唔準既 唔多睇sorry

仲有幸福了然後呢

陳潔靈會以為係王菲

其實唔係啲歌唔啱音，係唱嘅人本身就講唔正廣東話 你哋有無思考能力

誰能責他浪費～ 責他浪費～

其實如果d廣東話講正d
首歌係幾有feel

Cls係又播唔係又播

唱完未

笑鳥

點解唔搵個講廣東話既唱廣東歌
好難聽

kary唱歌又上一層

雖然係廣東話唔正 但係真心好聽過hana弱雞果堆呀

歌本身已經唔岩音

根本係啲詞填得唔啱音在先

個雙眼皮真定假架

聽普通話版 好完美

心悠bb好靚

係呀
咪就係唔正囉
唔正就係唔正

品冠啲音算標準
你去聽下
再唔係你自己唱下
根本連填詞嗰個都有問題

訓緊教
比首歌嘈醒左
個旋律好似幾好聽

你不如試下自己唱睇下啱唔啱音

假設你講得正廣東話

可否靠禱告

失泥點岩音呀

如同靈魂伴侶亦 邊間教會

雖然好憎佢兩個 但係hana若雞明顯好聽d

完場之前整多粒品冠

你最有思考能力
「責他浪費」原聲同後面個和唱都擺明真係唔岩音

聽品冠版係真係聽佢唱歌
啲詞都好怪下

點解條仔啲戲咁似陳偉停車場

魚塘靈魂啊

我肯定係填詞出事

幾似 仔仔周渝民 額高

本身 伴侶亦 呢度已經唔岩音 唔關唱個個事

呢句個靈魂喺個亦字度

岩岩大頭又唔似假喎
不過d頸似有少少濕疹

呢套劇真係俾啲歌累死

不塞泥泥泥泥泥泥泥泥泥泥泥泥泥泥泥!!!!!!!!!

我果日同朋友傾計一講停車場，就無啦啦up 咗陳偉停個名出嚟

首歌似係將原本普通話唱既歌貪玩直接用廣東話唱出黎

如果講廣東話差，係填詞條友廣東話差

迎合港豬

唔係喎⋯⋯做埋今個禮拜就冇得聽教會歌，下個星期硬係唔知點咁 會囉囉攣

「方可餐爛」都話啱音
唔睇字幕真係唔知唱乜尻

品冠唱既版本更加教會

作詞個個好似差過阿謙

伴侶 拗到變 半囡

其實我唔係幾明, 點解套野D大陸演員 有D就普通話出 有D就配音?
好似BOSCO條女同三哥老婆個妹就配粵語, 馬明同心悠條仔就普通話出咁
點解唔統一? 再講 咁樣心悠同佢講粵語 佢就用普通話答咁 好怪

起品冠啦

胖女呀

但係品冠唱唱下用鼻吸氣啲高頻聲，影響晒首歌呢

如結尾不失泥

個大陸仔靚仔過bosco

其實點解條友失憶

係囉 劉心悠應該講普通話

之前大歲哥香港人講日文
然後用番廣東話做翻譯俾觀眾聽

正想講, 靚仔+有氣質過BOSCO, 有D貴氣FEEL

個男仔好有古裝書卷味
三國時代啲書生

黎啦

起alin

我冇睇電視好耐，但屋企人電視大聲到閂咗房門都聽到，套劇不停起歌真係煩到人都癲

黎啦黎啦

相信嗎 不用怕~

又嚟

相信嗎？不用怕

相信嗎，不用1怕

再度敬禮 x2
相信嗎~不用怕~ x2

真係有人買中咗四次

想靜靜地睇套電視

alin d震音真係同李克勤差不多

與你相擁～～～～～～～～

一節一次

重有幾分鐘，補時入波經常有

痴左線, MV 一小時版.....

流鼻血未

唔係又全首呀

( Show Blocked User - A lin )

出多粒品冠啦

一日未吹雞

看破吉與胸

相信嗎 不用怕

破左越難越愛紀錄未

老豆話: 屌保險調查喎愛情劇咩宜家

第一次入post笑撚死
全部都係留歌詞 冇人講劇情

今集會唔會再播

連登公投:
一樣你狂播洗腦 一樣係煩膠, 你揀Alin呢首定hana別再怕?
正評 = alin呢首
負評 = hana別再怕

差1次

一早睇晒啦

得翻五分鐘

this is shaw and 愛奇藝

啱啱果到淨係可以傾隻歌

會
講澤囝既心聲

Bosco失望會播多次

until we score

我會看破吉與兇！！

bosco好慘, 典型扮講笑搞gag 實質真表白, 現實兵仔寫照

跛co中意心悠？

似有啦

首歌先係本體，劇情可有可無

仲有4分鐘,唔會再播掛

播撚夠未
個音又唔正
又唔係好聽

準備

條仔咩事

品冠啦

應該會

肯肯定有

熱氣

條仔有無買保險？

TVB改名MVB啦

起布拉格用中國移動

咩事
冇啦啦死？

啲血油漆咁

守護神出動

老土到

相信嗎？

無lu

剋星嚟

Goal~~~~~~~~~~~~~~~

唔到

屌都話熱氣

下集開頭播了

屌！！！歌呢？

不用怕

噢⋯播坤哥

4:0完場

可否探討過

明媚風光！

做戲真係唔掂, 無表情, 永遠一個樣

買左5:0 6:0

可否靠禱告～世界就變好～

KEN琴日出左半分鐘都冇,今日就死?

不如成套劇播歌啦 你老味

btw 忍唔住走入來屌返兩句

暗角有刺刀

屌, 不如alin主題首, 品冠果首片尾曲好過啦, 無啦啦整條坤狗九唔搭八

Mv劇場版

保險真係狗黎

馬賽對波圖

破唔到紀錄

風煙四起！

穩買坤哥 場場1:0小勝咪幾好

三哥:前妻死,葉子俾人推落街
bosco:綠帽慘執
小杜:條仔生cancer

依隻歌啲詞又係唔知想點

其實曲同詞都ok 但係段rap同坤狗

但幾有港劇feel

正過救妻十倍

Ken

好偉大

屌 啲劇情好垃圾
又係唔肯見女主角

失憶完 再絕症

野生偏波圖？
利申：從來冇睇過歌詞

正過兄弟一百倍

小心啊 佢係垃圾兄弟打手黎

可否探討過
世界就變好
野心顯波圖
暗角有刺刀

乜9 暗角有刺刀

咁依家果個邊個嚟

屌 守護神播兩個鐘算啦, 930果套垃圾到

我知啊 佢話兄弟好睇嘛

我的blood 谷上鼻哥窿

濕9大陸劇都完勝王晶套野

吳業坤

守護人

劇集 守護神之保險調查 片尾曲
作詞：陳心遙
作曲：田昌燁(JCY)、尹賑孝

可否靠禱告 世界就變好
夜深掀波濤 暗角有刺刀
假使你經過 行危險秘道
我想營救你 但箇中多變數

播兩個半鐘愛回家算啦

尹光咩歌都會唱到啱音

差過兄弟

搵食靠鴉片

仲未做到
電視預告show左出黎姐

兄弟劇組俾左幾多錢你？

救妻俾左幾多你

我無話過救妻好睇 係覺得救妻concept好過兄弟

呢套劇個個男人都係絕世好男人 三哥 bosco ken

岩啊 救妻有新意想玩平行空間 只不過眼高手低

咁佢會話三兄弟之間有感應都好有新意

好似話佢死扯住個男人
拉番佢落街
仲借力上番

佢最後唔係死左？

真係當我鳩up

我講下笑ja
我有見到果幕呀

你自己試下跟住份歌詞唱下先

話哂叫不死子珊喎

其實呢套係咪音樂劇黎
係咁起歌真係

條仔d表情想點...

再起歌

一開始就起歌

普通話

一出閘呀。。

一個鐘既守護神之保險調查music video又開始播啦

普通話好聽啲

一就嚟即刻有

再度敬禮x1

今次接住播歌

即刻起歌

1:0

起碼唔知佢唱乜

最早入球紀錄

終於講嘢啦

肥啲都好好食

成隻吸血鬼咁

愛情黎講好過救妻

冇睇開，點解阿哥講普通話，阿妹講廣東話

煩個方面都係

女個方面贏梗啦 子珊

因或為好on9唔用配音

條仔好型呀

天寒地凍我係屋企打機好過

2:0

做咩播蝗語版

真係順住個attern起

再創仲犀利，連父子都係一個講普通話一個講廣東話

再度敬禮x2

再起！
一陣睇信又起
走又起

pattern.

普通話都唔岩音係咩玩法

國語係好聽啲嘅

廣東話呢首好撚難聽

cctvb收到連登仔意見，
全部轉做普通話版

今朝係公司睇琴日個集差d訓著

而家食緊飯睇先冇咁眼訓

我估今日播5次

守護神之保險調查7

筍工

可能仲有泰文版

我開住電視當聽歌

it狗

咁其實究竟佢條仔係咪真係失憶？

覺得黃齡國語版好似高音啲
但個人覺得品冠國語廣東話都好聽過黃齡

連登仔好難服侍
廣東話又唔啱音
普通話又唔撚鐘意

其實套野拍得唔錯
同大老千一樣 合拍得幾好

將播既次數變1/3就得

3/1啦 好正

我覺得大老千好睇d

講蝗語但係封信廣東話寫

都係岩岩首

3:0

最傷心係ken都有中意小杜

no

其實都係 2:0